這晚上請別再落淚

巴打咩事？

咩呀

夜啦，早d訓啦

岩岩訓醒

做咩喊？

聽日同鐘意但無可能既人睇戲，但我仲未訓得著

咁都好呀

[loop]開心一刻，痛苦一星期，[/loop]

咁你要好好珍惜果一刻

唉，不了
三個星期前比ex戴帽
死台狗

等唔等番佢好？追唔追番佢好？
利申：好掛住佢好愛佢

成晚冇訓，準備返工

又係你

your name

我都比人帽過 你都係要死心
帽得一次就會有第二次
雖然死心係件好難既事

もう恋なんてしない

有無中文

並不是沒有你 就什麼都不能做

想要燒開壺中的水 卻不知道紅茶放在哪裡

偶爾我也會做做早餐 只是並不怎麼好吃

如果是你來做的話 就可以好好地數落你一番

雖然覺得 在一起時有些不太自在

終究得到了自由的我卻更孤單了

不理解你跟我說再見的心情

雖然比平常看得更遠

但對左手邊 卻有些迷失

如果 唯一能對你逞強的

那就是 絕不說出 不想再戀愛

放在一起的牙刷 也想丟掉你的

迎合你的品味所買的衣服 雖覺可惜還是丟棄

像個男子漢果斷地 懷抱著垃圾桶的我

在他人的眼中 像是最多愁善感吧

收集著你 如此眾多的片片斷斷

了解到 在徒勞白費中過活 也是一種幸福

寫給你的信件 在寄到郵箱之前 我是在某一角落迷失著

想著你的背影 有些擔心

但我倆無法說出的答案 會與下次邂逅你所陌生的任何人一起找出

我是真的 真的 最喜歡過你

所以 絕不說出 不想再戀愛

呀屌你 首歌

多謝

你又認得

真係好難